別放棄 連儂牆 最強既文宣力量

其實好多上左年紀既人無獲取資訊既渠道
呢個就係最好既渠道比佢地

岩
其實好多人睇

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

推阿